## "msgid"s in this file come from POT (.pot) files.
###
### Do not add, change, or remove "msgid"s manually here as
### they're tied to the ones in the corresponding POT file
### (with the same domain).
###
### Use "mix gettext.extract --merge" or "mix gettext.merge"
### to merge POT files into PO files.
msgid ""
msgstr ""
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.html.heex:246
msgid "@%{addr}'s code"
msgstr "@%{addr}의 부호"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:484
msgid "Actions"
msgstr "할 일들"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:160
msgid "Attempting to reconnect"
msgstr "다시 만나려고 해요"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:463
msgid "Command"
msgstr "명령"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:470
msgid "Control"
msgstr "조종"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:474
msgid "Deck"
msgstr "갑판"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:151
msgid "Error!"
msgstr "앗!"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:416
msgid "Face Left"
msgstr "왼쪽을 바라봐"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:415
msgid "Face Right"
msgstr "오른쪽을 바라봐"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:420
msgid "Face Towards Start"
msgstr "시작을 바라봐"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:421
msgid "Go To Start"
msgstr "시작으로 가"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:172
msgid "Hang in there while we get back on track"
msgstr "길을 찾는 동안 잠깐만 기다려줘"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:423
msgid "Hide your Head"
msgstr "머리를 숨겨"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:417
msgid "Jump Forward"
msgstr "앞으로 뛰어"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:414
msgid "Move Forward"
msgstr "앞으로 가"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:429
msgid "Name your Command"
msgstr "명령에 이름을 지어줘"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:428
msgid "Repeat Commands"
msgstr "명령을 반복해"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:425
msgid "Set Colour to"
msgstr "색깔을 바꿔"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:424
msgid "Show your Head"
msgstr "머리를 보여줘"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:167
msgid "Something went wrong!"
msgstr "뭔가 잘못됐어!"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:150
msgid "Success!"
msgstr "성공!"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:418
msgid "Wait a While"
msgstr "잠깐 기다려"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:155
msgid "We can't find the internet"
msgstr "인터넷을 찾을 수 없어"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:422
msgid "Wipe Everything"
msgstr "모든 걸 지워"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.ex:419
msgid "Write Something"
msgstr "뭔가 써봐"

#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:76
#: lib/dojo_web/components/core_components.ex:130
msgid "close"
msgstr "닫기"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.html.heex:167
msgid "summoning @%{addr}'s code"
msgstr "@%{addr}의 마법을 불러오는 중"

#: lib/dojo_web/live/shell_live.html.heex:153
msgid "welcome %{name} to⠀%{clan}'s shell"
msgstr "안녕 %{name}, %{clan}의 세계로 어서와"
